「突發」tvb皮已收

睇唔到

睇睇下射鵰

81 no signal??

正式收皮

咩事

聲音畫面都有問題

咁快復活

消失咗一陣

無事；

無綫自己熄機？

mytvsuper就冇事

俾人熄總制

81 收皮

有番

Rip

個台突然消失左
蓉兒

勁鬼 落完樓下買野一入門口電視無啦啦無左畫面 之後就個台消失左

仲以為自己電視問題

收皮啦成班賤種睇大陸劇